狼人就狼人 killer就killer

咩狼人殺

咁among us呢

成日以為係三國殺啲FD